有無巴絲睇超人高斯大？

佢係咪唯一一個係唔會殺怪獸嘅超人